[置頂分析］四條主要戰線 機場 各區狗屋 中聯辦 西九

前言：
經過遍地開花，相信大家知邊個區做野最有成效，最安全，最唔會被拉。
全港基本上每人立場已定，差有無燒到有錢佬同自私港豬。

所以係到要發展四條戰線，Keep 住去做，就會贏。

第一機場

經濟壓力

唔多講，和你飛行動十分好，對外宣傳亦直指經濟，被壓力有錢佬，建制已經出聲明話我地知做得好。仲要好安全，同埋狗仔唔會出彈。打中外國遊客嘅話...
真心建議一星期接一次朋友，唔洗多，唔洗大量物資同錢，買多D飯盒畀班細路仲好。

第二狗屋

打壓狗隻，加強我方士氣，製造白色恐怖

一定係以區做單位，因為上面可以有民眾幫手，要做咩自己諗，大前題Hitandrun
記得影低所有可愛嘅狗隻，証件，同埋大頭相， 令老豆可以搵仔。

第三同四係中聯辦西九

革命不是請客吃飯，不是做文章，不是繪畫繡花，不能那樣雅致，那樣從容不迫，文質彬彬，那樣溫良恭儉讓。革命是暴動，是一個階級推翻一個階級的暴烈的行動

中聯辦令海外文宣加強，畀壓力中共，西九則係用星火點燃革命

建議大家唔好再分散目標，有要做嘅就做埋，金鐘同其他地方開戰一D都唔值得，記住佢地仲有水炮車，實彈未出，有D地方佢地永遠都唔可以出呢D野 ，你地知邊到架啦 。

同埋我唔想再有手足被捕，大家睇到係港島嘅命運其實真係捱打。

佢地真係無棋架喇，我地就快贏，要贏得轟轟烈烈。

機場接朋友，西九塞門口

------------
光復香港 時代革命

我嘅其他諗法，鍾意就睇睇

你知道嗎，只要聯繫匯率玩完，全香港都會一齊收皮。

點解我地唔轉守為攻，拎返主導權？

【8月2號公務員集會】
到時見！希望冇人會用得著呢張卡片

【8月2日集會】準備咗被補須知嘅卡片打算集會派

邊個再講9203係好警察我立即

支持呢四條線幫推下

歡迎討論！有錯請屌，睇完覺得啱先正皮推Post

樓豬有料

多謝

樓豬白卡撚自己覆自己

收皮啦屌你老母，關你撚事咩

樓豬精神分烈

機場接朋友，西九塞門口

推

PUSH